銅鑼灣避風塘對開男子墮海亡

銅鑼灣避風塘，早上約8時，途人報案指一名男子在避風塘對開50米海面載浮載沉，水警及消防接報到場，將該名年約50多歲男子救起，送往香港遊艇會上岸，惟經救護員檢驗後證實事主當場不治。警方正調查事件。

stop

手足

最近咁多人浸死 莫非黑狗又出動

得喇又係冇可疑

手

指

留意返呢隻五毛黎
唔好比佢洗低

依家仲邊有人咁蠢會理呢D傻鳩

一早block 左你
手足

五十幾歲由佢啦

推

手足

黑警